# Gootax api_pbx
## 1.0.11 (26.04.2018)
Исправлена логика для телефонных линий

## 1.0.10 (21.03.2018)
Добавлена логика для поля driver_phone в уведомлениях

## 1.0.9 (20.03.2018)
Исправлена ошибка связанная с генерацией идентификатора для евентов notify

## 1.0.8 (20.03.2018)
Добавлена логика для kabbi

## 1.0.6 (28.11.2017)

- [#3120](https://red.gootax.pro/issues/3120) - Добавили tags, .nvmrc, package.json, метод status,метод version. Вынесли конфигурацию в темплейт ансибл.

